黑警係白車搶傷者，點解冇人講？

中槍傷者係大件事
但係白車比黑警搶走傷者呢件事都好大件事架

video please?

單野係狗車上面有狗暈左要白車，
咁岩路上撞到有白車，
黑警叫白車救狗
所有有咁情節，睇真D係拎擔架落車

#黑警死全家

因為係炒車

原來係咁
咁大家唔使推Po啦

因為我聽啲gp 話佢哋搶傷者

其實琴日有好多手足無留名 無人知，
好需要大家去幫手搵人，

仲有星期日，記唔記得有幾個手足昏迷左？
人呢？一D消息都無？